明德商場地下咩新偶像集團

無聊食完飯 剪個頭髮 洗完頭 頭都未吹 聽到成間公司係到講個警案返工俾人追好慘 衝前面有5000 後面又幾錢 個老細話佢都想去 博得過喎 個老細話班學生俾人洗腦 又話成班圍威威 唔去俾人邊緣 聽到呢到我直接起身擺低100蚊 同佢地講個警案係混入示威者 唔係返工 唔知唔好亂講 咪撚幫襯呢間野